有咩途徑可以識到異性朋友？

傾下計

遊行

個個都咁講

詳情？ 去咗好多次唔好講異性，同性朋友都冇識到個

141神州囡囡資料庫-被公認為真實, 最UPDATE, 最多囡囡!!!

我有見到好多異性呀 不過都係人地女朋友

你的樣子如何 你的日子也必如何

唉

葡萄

返學

例如me?

哈哈 有可能呀

玩tinder囉 不過全部約做愛

真係咩？

你用姜b嘅圖包你食哂全場啲女

唔爭氣咁笑左

但見旁人談情可引誘